Proč studuju češtinu Jsem příjel do Prahy v Září. Do ted ' jsem studuju češtinu na Hloubět ině. To je kurzy Karlový Univerzity. To se mi líbí, protože Tam je hodně různých zajímavých lidí a dobrých učitelů. Jsem studuju češtinu, protože český jazyk je moc zajímavý a moc semi líbí. Ale, český jaky, je moc komplikovaný. "Pozor na háčky a čarky" - říká nám pytrý lidé. Jsem chcí tady studovat na univerzitě ČVUT. Proč Praha? Protože Praha, je nejkrasnější město ze všech měst Evropy.
